{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 펜션마운틴밸리"
    },
    "text": "マウンテンバレーペンションは、清らかな空気ときれいな水でリフレッシュできる休憩スペースを提供します。 星いっぱいの場所で幸せな時間を過ごすことができます。 周辺には古石亭、三部淵滝、明成山などの観光地があり、より多様な旅行を楽しむことができます。 現場決済時、基準人数1人当たり1万ウォンの追加費用が発生するため、ご注意ください。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 最大人数を超える場合、入室および払い戻しはできませんので、ご注意ください。 バーベキュー場をご利用したい場合、バーベキュー炭とグリルを2万ウォンで当日追加決済してください。 ペットと一緒に利用したい場合は、同伴入室時の清掃管理費1万ウォンを追加で支払わなければなりません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、客室整理後の鍵は部屋の中に置いてください。 什器破損の際はペンション番人に知らせなければなりません。 使用した食器は必ず皿洗いをしなければならず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 夜10時以降は、他の休憩中のお客様のために静かに過ごさなければなりません。 客室は絶対禁煙で、バーベキューや揚げ物は室内ではしないようお勧めしています。 台所の流し台に油を捨てないで、排水管が詰まることがないように注意してください。 ペンションで提供されるサービスは、案内された条件に基づいて行われ、商品情報、取引条件、利用及び払い戻しなどの責任は販売者にあります。 メーカーの画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マウンテンバレーペンションではどのような休憩スペースが提供されますか？",
            "answer": "マウンテンバレーペンションでは清らかな空気ときれいな水でリフレッシュできる休憩スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には古石亭、三部淵滝、明成山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やバーベキュー場の利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "現場決済時、基準人数1人当たり1万ウォンの追加費用が発生します。バーベキュー場の利用にはバーベキュー炭とグリルを2万ウォンで当日追加決済してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用する場合、追加費用がかかりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用する場合は、同伴入室時の清掃管理費1万ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵はどこに置けばいいですか？",
            "answer": "客室整理後の鍵は部屋の中に置いてください。"
        },
        {
            "question": "什器破損した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損の際はペンション番人に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "使用した食器はどうすればいいですか？",
            "answer": "使用した食器は必ず皿洗いをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでもいいですか？",
            "answer": "夜10時以降は、他の休憩中のお客様のために静かに過ごさなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は絶対禁煙で、バーベキューや揚げ物は室内ではしないようお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "台所の流し台に油を捨ててもいいですか？",
            "answer": "台所の流し台に油を捨てないで、排水管が詰まることがないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスはどのような条件で行われますか？",
            "answer": "ペンションで提供されるサービスは、案内された条件に基づいて行われ、商品情報、取引条件、利用及び払い戻しなどの責任は販売者にあります。"
        },
        {
            "question": "メーカーの画像と実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "メーカーの画像は実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 633
    }
}